究竟男朋友係咪唔同左？

是咁的 今日同佢出去食野 咁比佢飲我個杯野啦 咁平時佢係直接用我支飲筒黎飲既
但係 今日竟然拎佢個支飲筒黎飲我杯野

佢係咪對我生疏左？

要互含

含管

係咪你今日個口臭，唔想同你share用

係咪妳幫佢含完，佢唔想變相幫自已含咋

佢話唔鍾意我咬飲筒